想買雙屍案個單位

100萬即收
賣家請pm

認真咩

認真

小心隻女鬼晚晚陪你訓

訓訓下見到有條屍吊係到

業主為男方家人

100萬大貪d
個d超級凶宅都賣到市價6,7成

我係窮鬼
鬼都驚左我啦

裝修好平啫

有血入牆
有兩隻鬼成世陪你

貴小小買同層啦

驚西
我是窮鬼

使唔使試下德福果間先

有咩鬼惡過窮鬼？